韓國唔夠一千單就半日後即封，支那作細數都八萬就死都唔封，港共我屌你老母臭閪

邊撚個政治化呀而家屌你老母

大家係一家人呀嘛

廣東省都千三啦，班撚樣自出自入做個濕鳩自我隔離就算

吹呀

香港人你都有今日

我屌你老母港共政權

香港政府潛台詞：中國人唔值錢，100個中國人嘅價值都不如1個南韓人

等睇韓國報復